筆直8.5k 求1070做膽既打機list

有冇可能砌到 麻煩巴打們出手

呢個時勢 留返d錢暖肚算啦升到咁

如果真係要砌呢，用1060 6gb頂住檔先？

你都考慮左好耐

依家1066 等於之前1070 個價
三千幾買1066 真係唔值

要用7代CPU

買乜鬼過幾個月都出新卡。 到時舊卡大把清貨平一半都得 至於新卡就實比礦佬抄到又貴一貴

二千980ti 代替

低頻i5

儲下錢先啦

8G Ram升到650

低頻i5 H110版

樓主你儲多幾個月錢吧啦

1070 4000蚊都唔咩option

而家顯示卡 ram貴到痴左線

估唔到升到咁
好彩一早買左1080ti

儲多陣買好少少啦，依家砌你呢個價好難砌到你想要既野

呢個時勢緊係等3-4月2070/80